# README #

Обращаю ваше внимание, на то, что запись в бд происходит в UI потоке, причем это занимает от 4 минут, но после приложение летает, при любых переходах и перезаходах (да, знаю, это очень плохо и руки чешутся вынести его в background поток, но с AsynkTask  возникает огромная проблема, как решение я нагуглил IntentService, но там тоже могут быть нюансы, решил, что еще долго могу работать над этой частью и по-этому отправляю в таком виде).